有冇人接近30歲,仲會沿地360度高速旋轉一圈?

有冇人接近30歲或者過左30,
仲會企係地面，沿地360度高速旋轉一圈???

算唔算童心未盡?心智未成熟 成個大細路咁

而家唔叫一個雞做雞？

高速又啱啱好一圈
難度好高

你係呀輝？

大家好 我係呀輝

連登新品種 AI人工智能程式??

動漫節轉身.jpg